Os requisitos que foram levantados no sistema são:
* Listar produtos e suas informações, como nome, descrição e preço.
* O Carrinho de compras onde o usuário pode adicionar, remover produtos e finalizar o pedido
